4000隻動物將無家可歸

究竟喺政府、發展商眼中
呢啲小生命算係咩？

佢地會話：人都冇屋住，仲邊得閒理d 動物？

但依個係事實wo

近期禁豬
唯有食住佢地先啦